頭先唔小心同細佬做左...

咁我就瞓下格床 佢返到屋企 我見佢都好似醉醉地咁走左去沖涼 沖完涼返入黎房 咁我就瞓左係到玩電話 佢突然成個人扒落黎 仲要乜都無著 攬住我講「我想要，我想要」叫晒春咁 搞到我都有啲興奮 點知就搞左

依家唔知點面對細路

Hehe

Gay?

夢遊

This

唔記得利申 男絲

假膠

LM

我真係唔知點好

用雷切

is

臭鴨

屌 我係絲打

用千年殺一嘢隊落去

男絲啫係男定絲？

亂倫罪

零分重作

有無幫條撚上雷遁性質變化 應該屌到你細路全身麻痺

你隻左手定右手同你細佬做左？

亂倫

死gay